中共外交部華春瑩：美國趁早收回他們在香港伸出的黑手

美國國務院發言人近日稱，希望各方保持克制，不要使用暴力，並再次敦促香港政府尊重言論和集會自由。

中國外交部發言人華春瑩在例行記者會上表示，目前發展的事態絕不是什麼言論和集會自由的問題，而是極端違法暴力行為的問題，不僅直接衝擊香港的法制根基，違反《基本法》和香港本地的法律，嚴重挑戰「一國兩制」的底線，中央政府支持特區政府依法有序施政，支持警方依法嚴懲違法暴力行為，維護香港的社會穩定。

她續稱，美國官員能否向世界誠實地回答，美國在近期香港的事態當中扮演怎樣的角色，它到底意欲何為？美國應該清楚一點，香港是中國的香港，中國絕不會容忍任何外國勢力插手香港事務，更不會容許任何外國勢力來搞亂香港，奉勸美國趁早收回他們在香港伸出的黑手。

至於英國的表態，華春瑩指出，香港回歸以來，「一國兩制」得到順利實施，香港的居民享受着前所未有的自由和權利。英方大談香港的自治和權利自由，但如果沒有安全和穩定，何來權利和自由。皮之不存，毛將焉附。

她又稱，近期在香港很多各界人士發起守護香港的和平集會，譴責反對派撕裂社會的暴力行徑，相信大多數香港市民對於極少數激進分子暴力、違法行為的危害和本質都有清醒的認識，也都希望能夠共同努力守護好香港這顆「東方明珠」。

瑩大姐回來口交吧

條臭閪未死咩

終於唔係爽

哇隻口交雞又出返嚟

劍呢?

美國幾時凍結個臭閪既物業

原來佢仲生存緊

你來者不善

要再去中聯辦表達訴求啦

我睇左做美國趁早收回香港

華春瑩指出，香港回歸以來，「一國兩制」得到順利實施，香港的居民享受着前所未有的自由和權利。

華大媽幾時放左出黎

如果美國佬咁犀利, 你成個中國即係廢既可以比美國情報人員自出自入做情報工作? 弱智唔洗公開講, 自己落台搵個有能者做啦.

佢終於出返黎? 唔再係阿爽講野

瑩姐比班高官玩到爛哂終於放番出黎

原來佢升咗職

錄音機到2047啦即管

趁早收回黑手呢句好撚弱勢喎
說好的衰軟必豬呢?

爽死了嗎

華大媽終於收好D美金出返黎
係距到耿爽比人發現屋企有美金

屌 我要爽呀

華大媽啱啱先回歸
未load到

香港的居民享受着前所未有的自由和權利

原來佢仲未死？

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

妳就收返把口喇，多L余

沒有權利和自由，社會會穩定？

華春瑩復出

他不是已經俾人抄了家？

緊爽呢

200萬人回歸美國

搵左幾廿年搵到隻黑手未呀

呼籲美國撤資

東方之珠幾耐無人提過

爽死了?

幾時出老解呀 香港宜家咁亂

不如叫你老母攞返條Jer出黎先啦

光復香港 時代革命立即回應五大訴求立即徹查警黑合作

屌還屌，記得同時強調五大訴求，因為國際媒體已經無報五大訴求啦！

強勢回歸

幾時返左黎? 果個咩爽呢?

佢唔係去唔成加拿大咩
沒收身家 朝早囗交 夜晚同維尼口交

美國趁早收回香港仲好

爽死了

阿爽拉咗入去通櫃?

我係黑手，快d收回我

請美國儘早收回華春螢在美國的資產和物業

春姐侍寢咗雜種幾耐

爽在哪

幕後黑手

《紐約時報》正在調查7月21日嘅元朗襲擊。如果你能認辯有參與襲擊嘅人士，或者你有關於呢件事嘅資訊，請在Whatsapp或Signal於 +1 646-951-4771 聯絡我們，或電郵至 tips@nytimes.com 。請在訊息標明“Hong Kong”。我們的記者將會聯絡你們。

回西廿幾年水火不容到掃你場潑你國徽，點解？？

『世界上沒有無緣無故的愛，也沒有緣無故的恨。』

牙爽呢？

華春瑩

中國除左做假係最強之外, 嘴炮亦都係世界最一

好撚過牙爽
起碼有得丁

好想見到我咩

瑩姐去完由維尼指導嘅咩共產黨唔知咩課程 仲升職了

華大媽：想來...也有數十年了（嘆氣）

終於出動國妓來替人家口交
爽呀

乜近排香城online咁多新cut scenes

終於出黎喇咩

爽哥顯靈

咩事

未

領導屌厭左瑩瑩 想試下又緊又爽

爽哥上星期比大波華夾完腸奶左性病保外就醫

一個兩制個g 點

佢有冇同習近平做過愛？

手機互聯網都係外國發明咪外國勢力囉

嘩~又亮劍啦

點解我講又

陸慷係新聞司司長，依家調走
口交瑩前排去咗黨校上堂
依家返嚟接陸慷位
耿爽只係跟班狗嚟

做口交部都幾慘，俾人擺上枱乜都要答搞到神憎鬼厭
分分口交部既人連香港都未去過，更加唔好話佢了解咩叫一國兩制,中英聯合聲明同香港既歷史

屌你老母大陸西梗係破壞你垃圾法制，根本唔撚係法治

思覺失調又發作, 人地由八國聯軍年代開始, 對你中國國土無興趣, 否則幾時輪到你地共產黨立國, 清朝時已經可以分曬中國領土, 人地八國聯軍打勝仗, 都係要你賠款同埋開放五口通商, 因為人地知道中國人難管, 麻煩野都係比返你地中國人自己搞, 只係同你通商賺錢已經足夠。

估唔到習總...

美國趁早收回香港
謝謝

真

我都係

瑩姐咁耐去左邊啊

隻支那雞終於出來，唔洗再晚晚比上級屌

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

乜春話?

爽死了~爽死了

唔洗用劍既 用黑旋風就得啦

咁收返佢美國間屋先

幾時收佢皮

耿爽仲好過條八婆

含撚啦八婆

強烈譴責美國派埋啲垃圾裝備

好耐冇見

做完軍妓出返嚟？

巴打平時都食開好嘢喎睇嚟

我都係咁諗

八婆咪撚同我爭工做

華姐俾人調突完口部又出返黎

阿爽 最叻果句 都係說三道四
睇十次有八次呢句

華春瑩接任外交部新聞司司長
升職後第一次講野

我都想真係有黑手呀屌

幾個月都未搵到黑手
你俾D人名證據出黎
想勾結都無門路

中共不爽了

春瑩 交回国家的錢啦？
別再想着移民到美國了

侵侵：真係想我出手

原來佢仲有做架

消失咗半年居然無事仲升職
諗起佢呢幾個月瘋狂比高層屌閪就好想嘔

我以為佢死咗

華大媽 聽講你響加州買左樓喎 放左未呀??

真正和理非力量 請針對白衣人鄉黑及其家庭 整合資料庫 發去西方國家 指控佢地涉嫌黑社會活動及發動恐怖襲擊 阻止恐怖主義活動人士移民 建設安全世界 你我有責

取消佢綠卡

口交部黨妓終於出返黎
擔心左佢好耐呀知唔知

咁樣同警察叫個賊唔好走 有咩分別

要感謝黨

再培訓成功

香港市民：美國趁早收回牠們在美國的居留權

爽緊

爽死了

證據呢撚屌